「Claim唔claim得足架」西布朗 對 利物浦

入波梗要claim 咪比人偷雞

Harry Klaim

1呢

再po

Jordan Henderson 9
Put in a good cross for the opener, another fine pass sent Mane away and sprayed the ball around with real authority, as well as covering ground and making challenges. Even did a backheel. Fantastic.

無咪姐係1囉

･ ｡
☆∴｡ *
･ﾟ*｡★･
･ *ﾟ｡ *
･ ﾟ*｡･ﾟ★｡
☆ﾟ･｡°*. ﾟ
* ﾟ｡·*･｡ ﾟ*
ﾟ *.｡☆｡★ ･
* ☆ ｡･ﾟ*.｡
* ★ ﾟ･｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

･ ﾟ☆ ｡｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

笑撚死

畀咗Harry Klaim

屌

軒

Harry Klaim呢單嘢應該久唔久就會俾人攞嚟鞭

樓主好有文彩

鞭到完季
至少呀！

怨婦痢

肉酸程度 諗起都有啲起雞皮

再J尋日claim球波

不嬲怨婦開
E+連羅馬同D名宿都做埋怨婦WO

想J下model
有無gif

全部都臭利狗黎

我用Harry Kane個女條命發誓
呢酸點睇水貨都掂唔到個波

全世界笑鳩傾

靚仔龍串到

我用on9子條女條命發誓都得
雖然係佢FF

為咗個19金靴 何必呢

中肯

全部臭利狗黎

liverpoolfc@sadiomaneofficiel is now the highest-scoring Senegalese player in @premierleague history with 44 goals. ⚽️⚽️⚽️
原來文尼都破埋記錄

要幾肉酸先可以搞到全世界恥笑

屌你個標題

TAA傳中真係
Clyne教佢防守
佢教Clyne傳中

屌卡可唔可以去到世盃取代Trapp

就算最後係佢攞都肯定俾人恥笑一世

個女讀書一定俾人圍:

你老豆今日claim咗未呀？

Tag錯喎

巴打有無尋晚個球

望一望原來牙傾仲爭5球先追到

扮fd fail

事但tag個chamberlain就以為係張仔ig

5球啫 人哋大把case上訴緊

唔識英文唔知咩係world
唔識世界

Thx 巴打
迷聖卡利了

老襯頭老襯底

有冇人有熱狗fd講佢點睇harry klaim呢單嘢

卡同牙樂

正常人邊到會有熱狗fd

Join us

啲fd全部正正常常點會迷熱狗

利狗小氣到

好人好者...

吹牙

我有D想佢最後追到打和
睇下佢面唔面紅

漏左呢球wor ching

追到岩岩好贏一球先慘

Skysports都抽

Topic好波牙

抽水既全部死利狗

Salah原來hattrick

呢球先岩

怨婦小氣利

明明係艾歷臣個射門比個龍撲出然後傾執雞

好賤呀

依球我仲係覺得MODEL根本係無反應

外星人

個龍同個左閘拆唔掂
唯有掉落海

牙傾差D補射入到

樓主好靚仔

老虎收例？

樓豬原來咁串咀

下？

Po 多d j圖就好返

重口味圖睇得多傷多幾錢重

呢幾日真係好撚歡樂

正評係比標題既 傾慢慢追啦

聽講樓主係Gay佬

??

西布朗仲有幾多場就降班

輸埋呢場就降得

如果今晚輸
雞湯之後再執1分就收皮

咁就仆街啦

雞湯唔執分都贏得失球

牙正連女都開始睇五六十路

想搵五姑娘

得失球會變動邊有得咁講
同埋同分個case雞湯得失球要起碼再-5
西波連贏會加返冇話雞湯一定贏硬得失球

成班怨婦

樓主正戇鳩

反熱反傾=怨婦猁

怨婦利俱樂部

code???

MOTD

K1有冇機會挑戰到金手套?

下年

有ddg係到,我諗唔到會有咩機會lo

所以下年有機

無可能啦 佢同米神各7場

Code?????

過左啦卡子8場

上場後防都唔太好
成日比人入到禁區射波
好彩啲射波都係無質素既

羅馬嚟緊啲賽程都幾密 打完今晚個場幾乎每三四日又一場 ，而且佢地前四都唔係好穩

Burnley have won FIVE consecutive #PL matches for the first time

唔覺得車仔下場會贏

羅馬個squad同利都好似差唔多
又係好單薄

靠發揮同意志搭救

佳尼做咩連後備都冇？

傷

戒毒未成功

須然唔想見到
不過覺得佢同lalala都好難打返起

佳尼重後生
lalala真係玩完了

Chur到

啦啦啦 應該冇機會再去返以前個水準
分分鐘變玻璃人

啦子後備出到20-30分鐘都好
就算傷影響，佢啲意識都好過班後備中場好多

我不難過 這不算甚麼 只是為什麼眼淚會流我也不懂 😢

好喜歡她

節奏跟唔上

兩個都戴狗帶

yuen fu hin

Lovren有無消息

尋晚啲數據都幾得意
lomo 同taa 都有4 個key passes，不過lomo touches 係全隊第二少，同軒比差一半
tackles 最多反而係firmino ox henderson，intercept 最多就係taa

我覺得表演比平時突出嘅就係 taa ox henderson

軒隊琴晚d反搶勁到 反軒又輸

琴晚真係助政助守

攻

上半場ox有球反智轉身
有lalala影子

軒既45度出波
樂同軒既early cross幾有威脅
同軒進步既係冇再下下逗到最深 多左前插 同係禁區比直線
迷軒黨終於有出頭日

做得應該做既野都吹奏

我都覺 果球好靚

本身6號係做下防守 轉下邊 開始一個攻勢
佢呢啲都做到 仲有前插 前場逼搶 同助攻
比起上半季今場係好左好多架啦

估唔到佢做到
成日以為佢大大隻會好鈍

成隊除左老母都上囇力

老母都做左佢應該要做既野

就係隱形隱足全場

你就算係女都唔好貼d he he圖上來了

成日chok君子炮

老虎既狗屎運係我地好需要
Matip傷
對鏝幾球其實差啲變烏龍
琴晚要不是model 又助攻對面
利申 反懦 唔會對佢有信心

原來隻klaim仲有得選young player of the year

佢呢球處理得好好了
第一下起碼截左無比身後條友射左
只不過係失住平衡咁清波清唔遠

咪係呢度仲笑9佢

佢唔截
後面條友3碼左右射model
極大機會入左

JFT96

要求真係好低

只不過係見到軒巨改過自身有d興奮姐

琴晚OX好好J

踢法似古天奴

入唔到波

OX真係愈黎愈好J 唔知係咪黎嗰時冇期望 好有前隊長影子

得佢先肯大大步向前推

一開始古狗走既時候我真係好撚灰
灰既唔係佢無可替代 而係selling club既心態
但睇到而家愈踢愈好 好大機會前4+歐聯4強
高普係咪癲嫁

覺得佢推親都帶生曬好有威脅

可以繼續sell

高普將古d 工作分哂比其他人

快

唯快不破

練埋招遠射就

唔好又有期望然後失望

牙傾好慘，比人狂抽

傻西

死熱狗自己攞嚟

除左神射其他最好拎哂佢 ,
拎完去蝗馬

咁多來年嚟都唔少類似事件啦 係得佢同間球會cheap到咁
一球半球都要嘈

今季黑尻我利兩分，到死嗰日都記得

做得球王就會招d怨婦妒忌架啦

仲要用個女黎發誓，究竟佢想claim果球嘅慾望有幾大

我對佢要求一直都低,最佳位置

牙傾對鏝城表現
0 shot
0 shot OT
1 goal

唔用自己發誓要用個女發誓

嚇我地唔到
全部都係怨婦猁扮咋

乞衣傾

交屁入個球係軒傳
反軒收晒皮

迷咗卡先迷你ok?
反少你一個星期

希望打西史攞足分

果球空哂都傳唔到要檢討下

Celtic boss Brendan Rodgers is reportedly on a four-man short list as Antonio Conte's replacement at Chelsea.

即係踢得好的確係應該讚
但係係咪勁到要射到成地都係

revenger

羅渣復仇記

要雙殺痢了

g持

軒好似冇assist喎

mane廢 第一下唔入 搞到軒隊冇左個assist 抵佢冇fd子

軒如果傳得好一早頂入左啦

幫我哋攞過第二 要報恩了
每季6分

十卜羅Sir

完全借唔到力頂

輸比西波係100%

3後衛

等睇渣土強勢回歸英超聯賽又不敗奪冠
等你地班利撚成日笑佢得水杯丫拿

TAA如果keep住咁 下季唔使買人
重點買兩個中場(代can代狜)同翼(文沙輪換)

仲有球過頭波比文尼又係好靚
可惜對面包得快

taa好似以前踢中場
見右閘上位機會大d先改踢

交屁個頭生蟲都要賴軒

ALLEZ! ALLEZ! ALLEZ!~~~

ALLEZ! ALLEZ! ALLEZ!~~~

ALLEZ! ALLEZ! ALLEZ!~~~

ALLEZ! ALLEZ! ALLEZ!~~~

咁冇問題架 踢得好咪繼續踢囉
轉返中場咪又係有排練 不了

學謝仔CAREER

翼就執沙基利或者修D人

又玻璃又懶 成日以為自己球王 不了

今次唔洗g8打電話買人了
油王大把錢比佢射出去

前兩場先屌撚到TAA開花
問學費要交到幾時

琴晚D斬波真係好好J

話說球壇都好似無咩閘位新星

希望佢keep住 踢到kimmich咁

其實最錯唔係比人fake呢下
係佢係lkk爭頂嗰陣發夢 Rashford控第一下已經入到心臟地帶
如果taa一直專注企係內線 就算lkk頂贏 佢可以逼到Rashford向外走而唔係入禁區 咁樣已經差好遠
呢下1on1咁多空間 正常翼都撚到隻閘啦

熱狗啲comment 點解我利又贏到鏝呢

讚,讚佢尋晚無手指指得唔得

後備翼比隻尼馬你好冇

熱狗已經跌左係地下 比佢執返啲沙啦

其實vvd黎左之後已經冇咩俾人絕地反cup,咩15分鐘連失，我覺得高普可以信下班年青球員早少少出唔洗下下85+先換

有無人keep左猁迷冬季個買人清單?

#JFT96

羅馬呢排

食緊熱狗當下午茶

關公勁到

應該除咗salah同mino 全部位都要換

勝利11人唔傷真係唔洗旨意有機會上位
JELLY真係算好好彩

實力派
抵佢上位

如果摩走又要買人

永續神摩

康樂部會長個位

摩唔走都要買啦
仲有中堅唔夠人

5個其實夠
係傷鳩哂同埋唔知幾時又發癲

屌摩無得救了，
每十場出佢一次is ok

最錯係lovren比lkk輕鬆set

吉祥物

康樂部部長

希望呢兩回合冇誤判

年青球員交學費唔緊要, 最緊要係交完有進步, 起碼覺得抵啲
如果畀rashford撚完可以完封sane, 咁起碼好過畀sane撚啦
唔似屌摩咁畀人撚足幾季都仲撚緊

屌摩防守力貫徹始終

米就唔同啦 進步完 自爆 退步 再發奮 進步 又自爆

無限loop

Napoli President Aurelio De Laurentiis reveals his club will play Liverpool in a friendly on August 4 in Dublin.

Jorginho 有得睇無得食

可能8月4號已經食左呢

#LFC's pre-season tour schedule (still unofficial)

#LFC v Dortmund in Charlotte on 22 July

#LFC v Man City in New Jersey on 25 July

#LFC v Man Utd in Detroit on 28 July

#LFC v Napoli in Dublin on 4 August

The World Cup ends on 15 July.

除左佐真奴 依家傳果堆中場都唔係急住要搵既野
買個高既防中同後備翼已經合格 仲有回收wilson
費奴後備都要搵返個

準備好比大師兄中出未

唔出得

租借冇得中出喎

[FF] Liverpool have signed Jorginho from Napoli with an undisclosed fee. Clauses including a pre-season friendly between both sides which will be arranged on August 4. [/FF]

好慘 佢去到出得果幾場

真心希望Wilson上到位

自己傷有咩慘

帶bra拿
買到幫linda 含一年

我要Wilson bb呀

西布朗就咁幫我地每個星期出十幾k比史獨

點止10幾啊 係150k

黎緊嘅星期六作客對西布朗，打完之後嘅星期二就主場對Roma
咁對西布朗不如出多d副選
米
佳范卡摩
張軒母
Ings Slk 木

Liverpool have 15 clean sheets in the PL this season. The same amount as Man City and 1 less than United. Liverpool also have the most clean sheets in the Champions League this season (6). Some defensive crisis that.

Clyne傷

噚日阿牛最後嗰球可以揀兩邊比，一面喺沙拿，一面喺費奴。佢決定比費奴，我覺得呢樣野可圈可點，我就覺得非常正確，因為沙拿射波真係唔係好得，而都心中no one bigger than the club, 就算沙拿一心想入波都咁話

讀心術

入咪得
求鳩其啦

沙拿射真係唔係好得？？

西布朗其實今日輸埋就正式玩完，全勝都冇用

都唔係架，比著 球王Claim，阿牛唔交比佢，一定反面

荷蘭仔守得佢好好

咁佢唔撚係呀嘛屌
個個都係佢咁咁唔撚要面咩

但都支持西布朗和或贏

對49000

少左個腦係咁上下
成日勁魯莽 明知攔唔到都出腳
平時又唔集中
有人係佢後面行過又唔知

利申:支持佢試下做摩翼

穩咗前4先啦

占士米拿：「當一名球員踏入30歲時，總會認為自己準備結束職業生涯，但在退出國家隊後，我認為自己可以再多踢幾年，這一切需要歸功於利物浦的醫療團隊，他們總是照顧著我的身體狀況，但當然，自律亦是不可缺少的。不但需要保持努力，還需要注意飲食，若可辦到，才可擁有一個漫長的球員生涯。」

俾人過都算
下下失完位就喺禁區落手落鏟先躁

據報導，利物浦接近於短期內，從曼城簽下「神奇隊長」謝拉特的表弟鄧肯（Bobby Duncan）。年僅16歲的他，司職中場，已效力曼城的青年軍6年，但由於在續約問題上，與藍月亮出現分歧，因而瀕臨離隊的邊緣。

唔交比佢
佢咪claim到變佢入咪得 唔會反面

Jm 呢啲心態咁好既老將真係執到寶 年紀咁大仲次次跑足全場

上年打左成年左閘真係委屈佢

從來都唔明點解有人反佢
經驗夠, 拚勁足, 配合意識好
數據上岩岩黎就做歐洲助攻王, 跑動又多
人地本身右翼都唔想打,挨義氣打足一季左閘
要打到呢兩三個月先開始多人欣賞

m7應該係最少俾人屌嗰個

條女做左人阿媽未

jm 真利

岩岩黎嗰陣屌到

個個話佢打中場中塞過紅隧

話佢波牛
冇腦又學人打中場

但係得兩日休息，跟著R聯4強賽喎
對降班膽都唔出副選
我立即反廢中

係鏝個時次次後備入替爆到利條左路死死下

佢係鏝城已經覺得佢好好，好博命，同sliver 啲overlap 好勁，記得有一埸就係咁反cup左利

對曼城4:3果場入替Can之後真係好恐怖,跟唔上
節奏慢D既比賽應該好D,始終年紀開始大

謝隊可以親自調教自己表弟

btw 表哥

其實成日J大巴拿
先唔好講大巴拿會唔會黎垃圾痢
大巴拿黎到又同沙拿撞位
定還是將大巴放後一格
有錢買大巴 不如買多件中場中好過

大巴拿踼攻中 sf都得

君子jr

懦夫傷成點

後邊welbeck親戚?

決賽出到

4強戰呢？

唔清楚

麥馬拿文：「沙拿應該避戰稍後的比賽，畢竟利物浦已拋離第5位的車路士一段距離，同時有不少的球迷，希望看到紅軍摘下歐聯冠軍。為大局著想，高普應在接下來的聯賽收起沙拿，並向蘇蘭基、丹尼京斯等人下放機會，待出戰羅馬時，才安排體力充沛的埃及人上陣。」

今日傳件無聽過的葡萄牙佬

放棄歐聯
全力打聯賽好過

who
source?

呢個真
過到羅馬都過唔到皇拜
全力保住個前4先正路

又嚟 又bin

其實好矛盾
沙拿自己本身肯定想破紀錄
但又有四強要踢

我就一定揀歐聯先

大佬呀, 睇到而家都仲覺得一個位有一個夠班嘅球員就夠?
真係想踢死前面三個咩
好彩今年前面3個都冇咩傷, 前面三個少一個都廢咗一半

呢個真，好彩無乜大傷

唔係真係仆得街

放棄今年歐聯為左踢下年歐聯

Wonderful logic

Anyway, 黎緊兩場聯賽贏哂應該無後顧之憂

下場真係好重要

前4mode

美羊

阿狗呢隊唔係爺爺教應該而家都爭緊頭四

爺爺真係過哂氣
抄鳩干地3後衛真係笑死

仲要抄到放Montreal 落去打中堅

創意100分
效果<0分

咪同鍠無丙郎一樣,唔通買多件丙郎咩

阿隊波年年都係咁

年年完季前都遇神殺神

上年唔知拖肥有心定真係廢

全場打多件都輸2-1

今年個爭4模式開遲咗 所以成績有分別

又有笑話睇

嘩，卡數個組織

夠哂簡單

佛地魔d長傳準到

靠彿地魔

望下自己咩新鮮蘿蔔皮先

我利不嬲唔賣垃圾

好癲，球球長傳都到

回購佛地魔 埃b 奧力子強勢回歸 又齊腳

老咸蟲

拎兩個世界級既打同一個位, 蝗都未得WO

又可以去血洗班拿貝

好有彈性咁

嘩 咁都執唔到雞

阿個69號

見到阿妓出個新仔就諗起rossiter

個69號

支持賓SIR

屌你老母

咪話撚左大把拿唔只可以打右邊囉

人地打攻中,正前都得

點解唔係mane既
太暗我睇唔到?

好似就咁著出街啲 polo 衫
個領一啲都唔似波衫

整親反領/胸口鈕都唔會靚

好明顯頂古個位啦

大家聽日返工返學記得帶遮

我係support 你屌緊前面果個呀撚樣

任職天文台

阿仙奴防守專注力不足

sorry 睇錯

靚仔咪好睇
普通人 或者柒頭(即係我)就會skip

有雲加一日阿狗真係係咁先

有冇人覺得Mustafi真係好廢？
成日唔專注

利post天文台

Footyheadline又中
Btw暗紅again

雲迪克：「訓練時，我會把沙拿視為世上最佳的三大前鋒之一，其餘兩人是美斯和C.朗拿度，皆因這人實在是一名難以應付的對手，防守他是難得的學習機會，能夠讓我的防守效能不斷提高。」

鍾仔

Vvd決賽要mark丙朗了

搭住將軍比人狂屌就勁

大佬...dybala淨係可以打右翼咩
雖然一定買唔倒講嚟都晒氣

佢呢場隔離係咪呀頂

識睇氣象資料感覺好正

傳左唔入咪又係俾你個7頭吊，入左都有得挑剔，

你估打緊fifa ar

舒維D長傳準撚到

ff 打fifa嗰時就有

轉返白雞
幾時轉埋做盾章

慢慢學就會識

今年果件雖然黃雀但成件睇又好靚

newcastle 啲人成日好似唔想傳波咁，一味扭
肯傳多幾腳可能仲好

買elneny陪salah啦 橫掂雲爺爺又唔識用

呢啲純防中可以有幾難用

肥賓

玩兄弟足球

就買koulibaly陪mane

2:1

肥賓打到上前半板唔係無理由

RICHI!!!!!!!!!!!!

雲爺爺又要被挽留

拎住呢班辣殺....
痴線架

肥賓真係勁, 拎住堆垃圾搞掂阿,獌

利 式失波

梅斯達菲仲鳩過懦夫

wooooo... really?
阿記作客

溫馨提醒:唔好睇小利po燈力

不過最大問題是紐記肥佬唔肯比錢

今場無睇 但上場對修真係

今年阿記去到呢一刻
是撚旦

高普：「若沙拿順利取得今屆的英超金靴獎，我們會十分高興，但這不能夠讓他分心。我們是一支球隊，我們需要取得成功，而作為前鋒的您，便需要透過射門和傳送帶領球隊，不可強行做事，這才是正常的流程。」

阿會唔會連歐霸都冇得踢

金蛋黎 唔叫高D價都唔會賣啦
同阿仆阿街一撚樣

唔會 已經firm左有歐霸踢 (聯賽杯決賽)

爭啲豬多球

阿妓聯賽無咩所謂
歐霸入場券已有
都係搏歐霸

馬體一定收佢皮
然後聯賽做7弟

歐霸冠軍落左袋啦

好似第7都踢到
只要修狗拎唔到fa cup

贏覇氣
前四 wfc

爺爺一早果斷放棄左聯賽啦

看積分榜

拖肥 就快比肥賓過

Only Manchester United (16) have more clean sheets than Liverpool (15) in the Premier League this season.

We can’t defend though, can we? 😉

紐卡素對阿記好似利記咁

肥賓有無機會再教大會

將軍黎到真係

連老虎都carry到
真係難得

七弟有冇歐霸踢

史杜在西布朗都要打sub 陰功豬

岩岩傷完復出

怪就怪自己傷太多

有無人知卡路e去左邊

無 要利拎冠軍

冇走過

75m 小丑好勁

無球霸既隊就得
肥賓最大弱點係同球員關係麻麻
成場都係部署戰術

馬斯亞又冇正選 希望隻狗仔快走
條友先22,23歲踢多幾年應該好撚勁 留係獌狗會好大威脅

係有傳過想走 唔知係咪真

爺爺然歐霸了

佢同拉輸 都好像想走

係就好

傳想買巴利

巴利依家多傷 年紀又咁上下(大數一次 就無哂態的歲數)

阿仙奴會唔會歐霸位都冇埋？

有歐聯呀

唔肯續約了
應該就走

果年20歲扭撚爆龜頭 睇撚到驚
心諗起碼要對多條友4 5年
點知摩狗出黎救世

個堅尼地幾勁 車d幼幼幾好j

戰術全勝

肥賓型到

A first #PL win at home for @NUFC against Arsenal since 2005

正 獌狗要食住阿狗個勢呀

肥賓今日生日咩

其實今年打起左點知憨鳩鳩買隻山狗番黎同佢爭位打

聽日

早排好似有新聞話拜仁都睇中佢，分分鐘變第二個沙拿盧卡古

賓sir好勁

Daniel Sturridge on bench for visitors. Not played since 12 Feb.

求先走左去睇wiki, 原來肥賓係唯一一個拎曬歐聯, 歐霸, 超級盃, 世冠

Rafalution

係華拎埋西甲先勁

華倫風光不再

阿輸波輸到無興趣抽

一路都話肥賓係有料

華倫今年OK啦

重建緊

差D有埋英超 同廢托一樣

只FOR中型/細會

佢個套教大會,戰術會比較落後

馬達咁撚勁都照賣啦屌
可能又賣定去下家

佢set個條防線真係佢功價黎
拎住呢隊人失咁少波可以

原來阿記可能連6弟都不保

7弟

原來般尼近五場聯賽贏晒

你渣住呢隊垃圾練贏左雲加隊歐冠霸主呀你係咪有病呀

希望舨尼嬴車

下年件主場好似好睇d

14弟都冇問題啦 直入歐聯

圖？

今年都唔差呀

迫害爺爺

雲加又贏

雲爺爺：邊個話一定要前四

今次雲爺爺作客獌想輸幾多粒

一睇就知留力歐霸

Costa傷左

今年拿波里叫比到壓力祖

太v

撚完龜頭右腳燙射 亨利式入波

衫袖有白邊好睇d

賓SIR 聽講同D 球員關係都OK，呢幾年好似改左好多
之前睇份文章講過，但唔記得左source

稅單哥入黎吹水, 幾時貼稅單先

教左咁多隊, 我估佢有學到點改既
佢係國米同車果段時間應該好深體驗...

如果真係咁嘅樣，今季好睇好多

個領想點

仲係地標入波
個時睇到呆撚左

佢算係幾好波既球員 細範圍內扭波好勁 腳步細而且密 finishing算係一線 係獌聯手下浪費晒

好中意J.Rod

今季啲數據都唔差架，根本就好撚勁

蝗先最撚仆街
上至下都係

佢呢兩年係狗聯算係投閒置散 如果唔係佢係法國可以擔大旗

livermore

好想要J Rod

拉嗮弓，最尾射成咁

搶左好多波

無左腳

又係降班隊執人

靚仔咪得囉

無左腳又cup左腳

右腳空晒都要扣

廢龍

靴狗

抵死啦死靴狗

慘

前足

史高斯真傳

上帝之手

打排球

獌聯傳統

排球

睇緊排球？

狜狗出post想刷好感

原諒古了

回家吧 古

Respect for that, but we got salah

古狗可以回家領取歐聯獎牌了

比個佢啦

又燈屌你

已經冇follow了 實在傷得太深

多又輸

#metoo

古仔一去疤就拎影帝

pulisic 呢場好廢

史獨下季返利 仲可以借去邊

去利先有得進步

狜想洗白？

ig見到有新波衫相流出

做沙律後備

佢肯先算

健康先算

唔知廢中仲想唔想要dahoud pulisic

邊隊要平放比邊隊

畀你要dahoud定老母?

不如要emre mor
去左切爾達都踢得幾好

Pulisic應該要80m以上

想要個全能到仆街嘅中場

之前多同pulisic set既price tag好似係100m

dahoud

其實佢係多仔踢成點

Emre mor好撚正
未去多仔前已經j 利都好似傳買
土耳其美斯 好想要

多仔比我地啦唔識用就 艾斯柏斯幫口

好撚好扭
唔明點解多仔要放走佢
仲要放去切爾達

冇左聲氣應該好極有限

高普同沙軒咁fd 黎利踢有冇得諗

好差

好獨下

抵撚死

但差極都完勝老母

跟高普咪幾好
個陣踢慕遜加柏對鏝 勁到仆街

有硬件有得救 你睇張仔

Mere mor真係又快又扭得 20m-30m 可以一搏

不過叫emre 個d好多數都25 格

賓科

生日快樂，賓賓!

救得好靚

希望各位手足忍下口

獌

比klopp調下 使salah後備幾好用

要忍口喇各位

西布朗

hahahaa

唔好興奮住

利狗都要放低三分

屌你啦,獲獲都係衰你加啦

今季果件史上最靚之一啦
但新呢件都靚 暗紅

死返出去啦屌你

仆街，下場利會幫佢地護級了

西波都贏到
下場利點算

matic set得真靚

魔佬撳掣 唔好開心住

先殺獌狗
後殺利狗

大家忍口 唔該

-6ghost 等反cup la

有無手足改名馬迪愛助攻

即係高普又要排full team

好撚大雨

我利羅賓漢黎

獌狗班仆街,連幫人起機e d工作都做埋,為左打擊利,可以去到幾盡

49000反cup係100%嘅事
唔好FF咁多啦

又俾人話怨婦架啦

J洛牛B

個波落地都彈唔起
會唔會水浸

忍你老母口咩
下場閪波同你熱血護級好好玩？

西布朗頂得住就唔會排緊榜尾啦
對獌反cup好有信心

屌 求車下場冇3分算
西布朗咁癲

真

人妖兔呢2日好燥

獌反Cup冇難度

冇出火

普巴輕鬆2粒啦
不過換走咗

50m收返

如果車仔對般尼失分嘅
就真係希望廢中用下幻幻
不過應該都唔會失分

其實古狗做咩

你幫佢ok?

條領想點

忍下口 過多幾分鐘先啦你班撚樣

sorry , im not gay

呢場最好和

西布朗 攞到分 都仲會搏

唔係Gay都幫到

班獌狗fans個樣

史獨

屎毒出黎

大清上場！！ 好大雨

希望大清入波

出個打少個咁, 有咩為呢

大師兄！

虫毒

入波好嗎stud

大清
唔知幾耐無睇過

大師兄入埋就perfect

big ching

大師兄

我覺得佢已經勁過宜家既山狗
仲要咁候生 仲有進步空間

比大清掂下波啦

之前摩狗私怨唔出佢
而家未又要靠佢連起個中前場

出嚟練跑

獌狗幫西布朗重燃護級希望 下場又難打

大師兄後備落場都行行企企

沙拿同袍踢得幾好

佢個心態同健康已經衰曬

大清好似真係無掂過波

控左一腳

唔搶點 唔迫搶 冇正選冇得怨

踩下草 聞下草香

呢D時間換佢出黎
其實都唔好得幾多
守又守唔到
前面又迫唔到

係希斯堡紀念日睇住曼聯輸波兼失冠

老賓上身

有乜希望
難過登天喎

大清都唔防守

死獌狗

賣唔賣得返5m

摩狗啲換人
3-1-6

戰術大師你識咩

佢應該跟lulu去意甲搵食啦，佢咁嘅身體質素英超唔啱佢踢架喇

西咸20m接手

Ben foster 好堅
黎做plan b有無得諗

班Glory hunter離場離得幾快

完場

咁開心做咩 下個禮拜到我地

恭喜鏝城

點抽水好 我地都輸過比榜尾

呢句真

恭喜曼城奪冠

而家奪冠

笑4

賓科今年比人中出得好勁

前獌不了

Daddy又變返做摩狗

獌都有贏鏝後遺症 估佢唔到 以為係利專利

爆閂

擔心D咩
對佢地係唔係都輸
等閪布朗打殘咩獌狗仲好

屌 係喎
不了

咪係 成班人on99

作客贏榜首
主場輸榜尾

作客贏榜首，主場輸榜尾，係咪勁過痢？

魚拉突

爆閂恭喜鏝姐

失冠 唔講仲以為差幾分

WBA 幾耐未試過cs, 仲要作客

西布朗有冇機護到級

有咩開心得過獌狗輸波先

主場殺埋我利
攞護級重要6分

快撚d同摩狗續約啦

普巴山齊士班撚樣繼續續約呀

馬素爾拉舒福特馬達借撚走哂賣撚走哂佢啦

繼續咁樣踢就岩架啦 有歐聯踢都只會16強出局

獌狗比摩狗帶根本好撚多場係到70分鐘都入唔到去到最尾-6贏 係好撚多場係咁 獌狗不願面對

我比你轉會市場用幾多錢買邊個 都係收皮架啦

護級就買屎毒

已經唔識計 到底西波仲有冇機

贏埋利記就有機

又開始賴人腳

同市光榮論 我獌用心良苦提早推曼城上冠軍台

高普下場出半主力 留力歐聯好過啦咁真係

我利最鐘意幫榜尾球隊起機，下場仆街了

親親daddy

狗性難改 馬達根本對強隊好好用 拎左好多分 比班獌狗講到地底泥

對隊榜尾西布朗都賴人腳就成隊波執柒左佢好過啦

成隊二線

獌笑完阿狗 然後呢？ ...

今次獌幫人起左機先

利迷手足

Martial係曼聯好撚哂時間 好人好姐做狗

繼續做狗浪費職業生涯

下場就到你死猁狗

我已經出左公海抽

高普性格 睇完今場
對西布肯定又排m19 f9 s11

唯一好消息係下場西布朗唔會泊大巴

曼聯5虎將

普巴愛解圍
盧卡古愛助攻
拜利愛入球
馬迪愛助攻
菲爾鐘斯愛入球

總之唔好再排對一哥個陣
啲波生到好似重來冇同隊過咁

菲爾鐘斯愛入球
有冇片?

恭喜曬曼城

笑撚死我啦屌你老味

獌聯咁撚樣ge踢法唔好踢歐聯啦 出去獻醜

下季分分鐘連薩克達個d都過唔到

同熱狗。一樣咁

獌狗又瘋狂屌摩

為下週留力咋 好似係

下場點都唔應該fullteam啦
過兩日就R聯
Btw點都慶祝咗先

無啦啦中槍

反cup奪冠

班死獌狗日j夜j第2呢個排名 不願面對好多場都係-6贏番黎 到頭來咪自己受番

差d 就claim到,可惜

淨係出沙拿 其他是撚但 總之瘋狂喂波俾沙拿射就ok

怕咗西布朗
我覺得三叉戟出兩叉，一個輪換

扣殺

柒到

21/4 1930 作客西布朗
24/4 2645 主場對羅馬 (歐聯)
28/4 1930 主場對史篤城
3/5 2645 作客對羅馬 (歐聯)
6/5 2330 作客對車路士
13/5 22:00 主場對白禮頓

黎緊兩場聯賽又早場

係咪買錯排球球員

加排球雷sir旁述

痴撚線

唔好咩

食完飯有得看

向足總claim返足佢,還球王個公道

係咪唸住二傳俾H.Kclaim

Liverpool; first team to beat City in the league.

*Loses to Swansea 1-0 in next game*

Man Utd; second team to beat City in the league.

*Loses to West Brom 1-0 in next game*

Also Swansea were in 20th place when they beat Liverpool and now West Brom are in 20th place when take beat United

抄襲

隻手掂波前,球王膊頭冼左一下先,使唔使我發誓你地先信呀

mc落降頭

曼聯依d收放自如
想贏就贏 想輸就輸 玩晒

有冇手足bin返季初4:0果時d氣焰

叉燒呀！

頭兩場嬴4:0 係威係勢

下場西布朗要發狂了

諗起1，2個月
仲有曼丁冠軍

其他運動我唔知

足球領域 接近所有 只要X連勝 就得的人
都係fail

老老實實 鏝唔係下半場自己放鬆左 獌狗波皮都掂唔到啦

一本獌痢

最衰車仔反cup到修
唔係this week is
阿，熱，獌三隊

終於出post

狜狗都有發

屌 都係出story唔出post
25狜仲好過佢

摩二季

以前英格蘭謝拉特做大佬仲會留意下 今年支持二隊非洲隊 沙拉 文尼

如果唔係世界盃年 沙拿今年應該都會有世足第三名

又陰d陰d反軒

kane先係大佬

想知軒同張仔會唔會係背後笑鳩牙傾

軒已經公開笑鳩咗佢了

簡尼朋友隊黎
垃圾隊長寸完人應該好快坐國家隊後備席

咁你咪成隊熱狗自己踢哂佢

史高斯

紅牛好似無得踢歐聯,
買KEITA係咪比少D錢?

Steven Gerrard on shortlist for vacant manager job at Ipswich as they hunt for Mick McCarthy's replacement

歐霸都計
好似係

你以為比少D錢就會洗番多D錢?

馬勒當拿

我係股東

羅馬歐聯陣 有得睇版

如果修頓降班照計係咪會好多人想走

呢場羅馬打比，
有幾個球員下季應該會去英超

今日又有youtube睇

arsenalfan tv very disappointing today

Lucas

羅馬咩表現？

暫時拉素發揮佔優

lulu幫手做低幾件

其實羅馬打反擊個速度真係唔快 到時驚佢地角球多D

岩岩呢2下快到
文奴拉斯都上埋嚟攻

迪斯高乜都有 又射得又傳得又頂得

通常利記被睇好就molamola

Salah: “If you had a choice between the Champions League and [individual honours like the Golden Boot] then of course the Champions League.”

(@TeleFootball)

法老

好凍

Jose Mourinho only mentioned that he’d won eight championships and three Premier League titles six times in his post-match press conference.

閪人配隊波，真係一絕
19000成日話利撚j歷史，自己個領隊又係度j🙊

你叫班獌情何以堪

Sky Sports PL @SkySportsPL

"I won titles. I wouldn't be happy if someone says that I won the title because somebody loses a match."

Jose Mourinho speaks after @ManCity won the @PremierLeague title.

贏聯賽都唔比人開心

放工時間會有機會落大雨

綠茶係咪拍pineapple express 個uncle

小弟年未過30
同埋重申一次我唔係hko任職

佢夜觀星象 可以睇到利物浦幾時登機

你癡線架

檸茶巴

笑左

現代版諸葛亮

利Post丞相

係咪好多人天文同氣象混為一談

In the Premier League this season:
- Mohamed Salah: Most goals by an Egyptian in a season
- Roberto Firmino: Most goals by a Brazilian player in a season
- Sadio Mané: Most goals by a Senegalese player in a season

Record breaking attack.

咁就靠綠茶巴你由頭到尾講下喇

天文係研究地球外既野
氣象係研究地球內既野

呢度巴打似乎唔記得咗

What's better than having sex?
It's watching man utd lost while the reds won

獌狗學埋利d衰野，贏完榜首輸榜尾

100萬嘅問題
點解天文台做氣象局嘢架？

處男 唔知邊樣爽啲

下場對西布朗 收得皮

19000 幫西布朗起機
利狗又鐘意做華佗

molamola

你以為獌真係輸牙，佢目的就係打起西，下一場熱血剷波，整傷利既人

第一任台長好似係天文學家，宜家天文台都負責部份天文工作

堅定流

個likes數同retweets數 像真

利申好似假 搵人證實下
雖然佢係25但唔想屈鳩佢

假到咁

假
佢twitter冇呢條tweet
同埋點會14/4都未肯定奪冠就出

好撚驚今個禮拜到我地

預咗輸

出硬副選都似

仲大大力笑勁個獌fd
之後先意識到今個禮拜日到我地打

我地有留力做藉口

最驚唔留力但都輸

用下腦都知假

一定留既

綿奴睇黎都係巴西第12人,排佢前面既jesus一定正選,而佢又唔會踢雙箭or放佢攻中

有無人知懦夫點

一睇就知假

只有高普懂得他的好
永續啦

又出ing打正前？

Sure lose next match

硬係覺得沙拿仲未100%好返晒

有冇懦夫消息
係咪真係傷埋

等咗成日都未有消息

好眼訓

ig問佢

ings slk

屌原來除咗西波之外仲有屎城未打

會唔會比佢BLOCK埋架

兩隊降班隊都贏唔到汁柒佢

利物浦你咪唯一一隊會驚降班隊既前列

外國利撚好鐘意J呢D無咩意思嘅數據

卡拉雲都可能係入波最多既愛沙尼亞人

直情係

你估我地想

打J打得仲癲過精壇

上年到最尾打西咸米堡我地又係撳哂平安鐘

好彩今年軌同妓自爆得多過我地

靠老母入波

條撚樣今季入波同助攻少左好多

關鍵人物

salah入完波又唔笑 想去皇？

salah射咁多球 先入得一球 勁廢

無老母今季無歐聯

lomo=入4強功臣

希望皇馬睇中佢
代摩迪

摩迪: 老母是皇馬中場最後一塊拼圖

有名你叫
水貨

Ok

快啲買返去砌

送埋屌摩仔
皇回禮俾easygo禾地

好快到我地一齊爆,
唯有寄望般尼用盡九牛二虎之力, 為咗歐洲賽席位去盡

話時話,第6位而家只係拎到歐霸外圍賽資格
FA cup winner係獲得歐霸分組賽定係外圍賽?

兩個咁廢 加埋分分鐘連監獄馬都換唔到

Lomo+diu mor+ 米+$

般尼個ake好似真係幾啱利 荷蘭藉 英超經驗 快 腳法可以 可以打左右閘 下年無摩無卡拉雲有佢幾正 打獌呢啲大巴搵佢打閘多個人頂波

荷蘭佬勢力助大

gomez better

獌都要留力打FA

咸蛋炸魚皮 賣成五十幾蚊包 係咪痴線？

條友明顯係高佢d 隊友半班波 無佢上場上半可能已經入左兩三球

轟青訓

轟青訓/棄將 = 好波認證

摩狗賣哂轟d好野，依家唔該賣埋獌狗果d
全部賣，please

無卡拉既話 計埋鳩美斯都係3個中堅 點都要買多個

其實ok, 3中堅又踢得，左閘又踢得，但黎利冇正選踢，同埋季前轉會矛妻都好似30m，再轉一定會貴

買都唔係買ake啦
中下游料都j

賣馬斯亞就好笑

我唔貪心
賣走ddg就ok

無正選俾人可以買邊個大會踢得掂既球員？？

點解獌狗4大雞胸
都冇球星嗌走

好有可能
佢唔續約

馬斯亞仲唔走先好笑

呢家隊波已經係要爭正選踢
唔應該再停留係羅渣年代中游隊既觀念

老老柒柒
佢係獌算係踢得好個堆
點知摩佬為左全能到仆街
雪鳩最好態既佢
俾著邊個都走啦

當年salah 點解去車唔去利？

果陣v92仲話咩咁貴買黎係比之後啲領隊用
好可惜 雖然係狗

因為摩打電話俾佢

The Egypt international joined José Mourinho's side for an initial £12m, with Liverpool, who had held extensive talks over the 21-year-old, refusing to increase their valuation of the player.

好記得追左成個轉會窗 點知爭個1-2m買唔到

其實唔出走離開轟
可能都無今日咁勁
迪布尼又係

俾羅教 ASAP 已經係一個SAMPLE

柏芝返到西甲好撚勁

當初alli同eriksen都好似係因為唔肯俾錢買
alli: “There was interest in the player, but where it got to was that the demands at that time were not fitting to what he had achieved at that point."

eriksen: "Liverpool target Christian Eriksen will snub the Kop and sign a new contract at Ajax if Brendan Rodgers does not make a £15million offer in the next month, writes the Sunday People."

仲有耶莫蘭高

出名度縮

當其時覺栢芝係好聰明嗰種前鋒，可惜冇咁嘅緣份留係利

幼幼殺手摩狗

傻系利

Ching做乜咁睇唔開

臭雞

我買左六包 其實幾好食 買包試下無妨

咸蛋難食到嘔

就咁食 兩三舊就滯 但送下紅酒啤酒 食晒成包

太貴

【體育】埃及國家隊軍醫證實，主力門將艾舒拿尼受到膝傷困擾，夢斷世界盃。

埃及相隔28年後重返世界盃決賽周，惜主力門將艾舒拿尼（Ahmed El Shenawy）有志難伸，他於上周四聯賽受傷，入院檢查後發現膝部韌帶受傷，國家隊軍醫艾伊拿已證實他難以在兩個月內復出。

人地去國米

Salah守埋龍

無咁貴可以食 doris粟米片 藍色/紅色
不過我食開心果

salah有機代佢做captain

拿玻里主席迪羅倫迪斯（Aurelio De Laurentiis）：「拿玻里不打算於今夏參與巡迴賽，但在8月4日，我們將會與利物浦合演友誼賽，地點為都柏林。」

AKE其實勁左幾季，唔知點解車唔收返黎用
天神就踢足全季

西女人直頭用賣馬迪既錢買左飲水啦

食四州炸魚皮算

SLK?

唔係free靜係要比培養費

Ake係唔錯
身型都幾靚
應該車估唔到luiz長傷cahill跌曬watt 掛

bakayoko直頭笑話嚟
仲廢撚過老母

呢個真係幾好笑

信唔信賣出去又會勁番

Bakayano

同干地翻面

本身比轟買左好提子
估唔到 真係廢定水土不服

Service

ake 短撚喎

諗真d又可能冇用錯字

計埋既話 利記好多國家隊隊長
而軒達臣就係隊長中既中隊長

不了
要讓比kane
佢先係大佬中嘅大佬

哩D高大黑鬼中場好多人都J,但踢落真係唔掂

葡萄

提提利子

利記英超主埸不敗

歐聯都不敗

紀錄係用嚟破

天神真心有潛力

交學費都唔怕交

收返埋條J先好嗎

TAA Gomez 都有架

Liverpool to sign Gerrard's 16-year-old cousin Duncan from Manchester City in deal worth just £200,000

君子儲緊人

謝氏軍

經過今週車仔 我咩都唔會J

天神白人靚仔

據報導，利物浦正考慮於今季完結後，簽下士砵亭中場般奴費南迪斯（Bruno Fernandes），這名年僅23歲的葡萄牙國腳，今季已於各項球會賽事，交出14個入球和20次助攻，數據相當亮麗。

不要再post了

葡超八成水貨

破歐聯不敗拎冠軍紀錄

#LFC have cooled their interest in this man...

Looks like Monaco are trying to warm it up again 😏

生意佬係唔同d

搵唔返個post要search

好似要87m

其實馬斯亞搶唔搶得過

葡超邊個得閒理

人地就係要打正選

做過狗
不了

睇j片 識衝力射球

啲遠射真心勁.

佢踢韋拿老母個位 但利要既係神軒個位

真心覺得ake勁過天神

祖連奴

天神太廢啫.

遠射幾好J

model?

提提利子
邊度嘅海鮮最出名？

天神身高已經係competitive advantage

佢需要一個大佬逗住佢踼

有VVD拍住 我利打244都仲得

下季XI

交屁 廢奴 沙拿

sms keita 平度比亞

gaya VVD 基斯天神 樂仔

巴西龍

後備是撚旦 反正埸埸都456對家

原來卡仔cs差一場就追平ddg

有d唔係米既咩

利物浦前鋒穆罕默德沙拿直言為紅軍爭歐聯錦標，比個人贏英超神射手獎來得重要。

屌你老母幾撚時踢阿歐聯
經歷完1314 1516
依家日日提心吊膽

交稅佬今日又咁得閒上黎9up
又 拎AL

提心吊膽緊決賽CAN同LALALA出唔出到

YES 一陣夜晚返學

你一年有幾多AL

18

係咪將軍澳工業邨返工

1001

咁早

將軍澳邊有庇護工場

cs係跟球員唔係跟隊波架

黎緊兩隊榜尾波，中間仲有歐聯

屌完西再食屎已經夠做

之後WFC

最慘係人地護級會出盡奶力，西波連獌狗都贏到呀

博盡護級,姐係目標係3分

所以傾向進攻>>防守

唔會再泊大巴

咁諗會唔會好D

西其實已經降得
出奶力都冇用

係咪六月加息 樓價就跌 之後就有好多負家產？

尋日西波咪又係大巴
獌狗都攻唔入比人角球偷到粒

咁似利嘅劇本

明明無野爭都仲唔試下陣, 咁撚多人大把野可以試, 比我會試放普巴去SS位, 反正佢又唔想踢防守.

跌極咪10%
好快升返

點會跌咁少

爆未

就啦

港匯續弱！香港金管局今日在市場買入35.87億港元，因港元兌美元觸及7.85的弱方兌換保證。

5 la